梁愛詩：出動解放軍不牴觸基本法

港澳辦主任張曉明在座談會引述已故領導人鄧小平講話，解釋會否出動駐港解放軍的問題。

全國人大常委譚耀宗表示，如果香港出現動亂，中央一定會干預。基本法委員會前副主任梁愛詩表示，即使出動解放軍，也不會牴觸一國兩制。

當年擔任基本法起草委員會委員的李柱銘說，基本法已有機制處理，批評張曉明引述鄧小平講話，顯示對法治全不理解。

有咩同侵侵講。

你覺得冇違反基本法啫
美國覺得違反咪得囉

又要威又要笠水

冒警都唔犯法
共產黨嘅嘢邊有法律

快啲出啦，等到訓著啦

左到傻左
早啲落棺材
唔好係度獻世

出啦屌
咁L耐都冇嘢出

佢話唔係就唔係?你睇下國際會唔會信佢

出啦屌

講完未呀廢物

咁咪出囉 仲等？

咁出唔出姐

你同我地講有撚用咩
同侵侵講啦

快啲出啦
講咁多野
個孫都出世啦

但唔出

同外資講,
唔駛同我地講

咁你咪出囉等咗好耐

出坦克車啦

出啦屌你老母

又唔夠膽出

悶唔悶呀，係出就快啦

出啦
咪撚鳩講啦

仆街 係就出啦 淨係得把死人聲

好想出
解放軍叔叔記得教我摺被

出啦，屌

一國兩際你話事?

唔出正契手

制

契弟

咁幾時出？

美國自己出貨幣操控法就屌人係非法

快岀 等你

等左好耐

係就快，唔好等聽日

出左可以返屋企訓覺啦，快d出

睇實你地個瑞士户口先

嚟啦快d

出喇 等左22年喇屌

dllm

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

快撚啲啦 最怕你唔出

Lets 攬炒

快啦

咁你肯出未啊？

推反支共都唔違反基本法

出未

動亂左兩個月啦，快撚d出唔好等

唉 你話冇咪冇lol
所以你出未

咁仲唔快手

出閪咩！個白髮婆出水都出唔撚到啦

好撚驚 係就快d

69pp應該打柒你個冚家拎打到你cancer 復發

我日日都等緊出解放軍 等緊都等唔到

出啦 最怕你唔出咋
反正而家係軍政府統治
出老解取代黑警
慳庫房錢

快, 愛國藍絲好想係條街閱兵

612個日無比人打死 真係不該

聽左萬九幾次 幾時黎

邊撚個真係在乎基本法

唔出死全家

出啦屌
夾道歡迎
梁愛詩一唔一齊

大家都知係唔牴觸㗎
咁咪出囉

係就快喇

咁仲唔撚出 dllm

快啲出啦
我期待呀

果條梁愛屍人之將死啦都咁口嗅

唔牴觸。違反美港關係法啫。快D出快D出

快撚啲出

你出 我就返屋企訓架啦

在線等

你同外資講得架喇

咪撚得把口，係就快撚d出

當然合法，不過我怕中國受唔起者

出囉
我好撚驚啊

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

//如果香港出現動亂，中央一定會干預//

即係由6月到依家都無動亂, 連動亂都無, 咁你告d人暴動罪做乜春呀

出啦吠

唔違反，咁快啲出啦

出呀 出未呀 快啦
2047先出？

不牴觸基本法，咁氣咪快啲出兵囉

Let's burn together

希望我個孫有一日見到解放軍來港啦

快d啦

好驚

屌 又演練又成噉
唔係唔出呀？
唔出俾狗屌

出啦出啦嘛仲唔出？

出未啫咁

出左睇下你D內房爆唔爆煲

快啲啦，等咗廿幾年都重未出

梁愛詩你條白面婆快撚D仚家產落地獄啦
過多幾日就訓棺材成日出黎講廢話屌你老尾

快啦咁

老妖怪

而家唔出，匪共都唔知捱唔捱到2047先出

係就快啦

殺人放火金腰帶
你想出就出囉
睇吓商家有咩反應？

咁咪快d出囉

吹極都未出

條仆街知道果頭近就鳩up

睇完都唔知講乜，好似俾人斷正打飛機跟住死撐話冇打咁

快撚啲出啦屌 我好撚驚呀

出喇on撚

出就出咁撚多嗲

你唔出正仆街

快d出，唔好等

快d出啦仆街，驚你射唔出炸

習敗北就係法律

快撚d出
唔出仆街死

快啦得把口

你咪出老解囉
睇下外資仲會唔會將資金流出香港
你地連唯一外幣來源都無撚埋
貿易戰即時收皮
可以亡國/變番4-50年前要食樹皮同食屎維生

快點

noted

出囉
講咁多
你都搵解放軍扮狗啦

無人話抵觸啊 依家叫你出啊

屌你老母講咗幾多次唔好得個講字啦

出啦屌

只要釋法話不牴觸就係不牴觸

出唔出都唔係你決定 關你鳩事？

出啦！等老解好耐

點解上次佢會無事⋯

快呀
好想返屋企瞓

好啊咁不如試吓

快撚d出 屌你老母

共狗真係法律任你噏

係出就快 驚你有牙
日日剩係識嘴炮

咁咪出lo 宜家邊個阻止你出
又冇遊行反對你地落黎

唔出正契弟

講咁多⋯⋯答我一句出定唔出！Yes or No!

邊有人講過出解放軍係抵觸基本法

而家係笑緊你地唔敢出兵呀柒頭

唔黎正契弟

快....

出囉！最驚你唔出呀！出武警 唔敢出解放軍 正垃圾

快d嚟摺被

咁味出囉 講咁多廢話做咩姐？

其實唔係已經駐軍咩?添馬艦，九龍塘同QE對面?

得啦得啦基本法都已經不放在眼內啦
是但啦快出啦

快d出

唔出正契弟呀嗱

出未未

屌快啲啦

屌 係就快撚啲啦

夠膽咪出羅，你老母

等中共受國際裁判啦

咁仲唔出?垃圾,日日喺到打咀砲

到時面對係軍車

得喇知道喇,攻左台灣先啦,成日話解放軍幾撚勁

有種你就岀，要我等咁耐

出未呀
我想學摺被呀

好撚煩呀出出出！幾時真係出呀仆街！

駐軍同出兵點同
攞釋法做比喻，佢有權釋法，同埋佢出手釋法根本兩回事
再講佢而家係咁話出兵出兵，講完又笠水，真係好垃圾

建議你出 我返去訓

屌你咪出囉，出完我地番屋企訓覺

快

唔知佢死個日有幾多人去送殯呢, 我會夾錢租大巴等十八區欣賞佢既人同佢匊弓

快出

唔出正衰仔

嗱 唔出正契弟

麻煩聽日就到中環

好悶
快d出啦

出啦仆街...班老野死淨吧口

知喇 出未呀

Come on

出得未姐

快撚d啦

屌！講咁撚耐都唔出，返屋企打自摸喇。

快d出啦

條仆街幾時再行PP, 好想大大聲叫佢快啲出解放軍

出嘅話係咪會知會外國一聲？不過宜家中美關係咁緊張就唔知喇

快撚啲出啦 我14年等到依家啦

大家到時自然會判斷係唔係

今舖我同意個老巫婆，快啲出

咀炮咁耐都唔出想點姐

一句到尾，出定唔出

出啦
攬炒

無人話你犯法喎，個個都叫你出啦，你自己唔出咋！

成日得個講字、快d出啦、等全世界睇下中共有幾強

出la,屌你老母 睇坦克車呀

你話左算？係班外資 外國政府點睇咋碌柒

妖婦

基本法早已不存在喇
你有冇跟緊中央嫁
快D喇等左廿年喇

係就快撚啲啦，我驚等到你落棺材都未出

過街老鼠吱吱支

好悶呀 要出咪出
已經冇人會理
出完我順便罷二返屋企訓教呀屌你老母

工

點啫 講左咁撚耐出未啫 係出就快啦 日撚日係到出口術 正臭閪

真係好煩 係就岀啦 講！

有法律咩？

如果出解放軍令到香港受制裁
中國冇左外資
然後支爆
然後亡黨
我會覺得值得

快啦屌，日吹夜吹，都唔係做實事嘅

出喇，快。

嚟未呀屌

出啦 咪撚唔出

叫解放軍出黎打過

咁快撚d出啦 等到訓著啦

咁咪出囉

出左咪知牴唔牴觸
依家又唔撚係你條八婆話事

好！快啲出！越快越好！吾好浸啲解放軍落啲黑警狗到，做就明鎗明馬！

快啲出啦 唔洗番工 日日訓教

一係出一係唔出
講咁多托咩

出啦 比台灣人睇清你地都好

出先叫我

關基本法咩事，佢連我地點解想解放軍泥既原因都唔知就出泥說三道四

係出就快
唔好喺度靠嚇
宜家冇人驚你解放軍OK👌?

無抵觸基本法。但抵觸國際金融中心安全啫

過黎囉

講左咁耐 肯出未啊契弟

講左兩個月，係就快

試下囉

出老解啦，驚閪你咩

只要係維護政權嘅嘢 就乜都合法

快撚d啦
唔出等幾時

唔好得個講字

台灣等左49年都未出
香港人再慢慢等下先

係呀？咁出啦 做咩唔出呀

我亞媽係女人

咁就快啦 等撚到條頸就黎長過長頸鹿

快岀

台灣人等左49年都未出聲啦
香港人慢慢等下啦

屌你老味，等我打飛機打到手都起枕

咁咪岀囉 岀就證明香港唔係中國領土，以前唔係，宜家唔係，將來都唔係

今晚就出啦咁，等乜鳩

出黎睇下囉

好呀

快撚D啦
唔出正契弟

黑犬必備，愛滋糧

打晒喊露，出未姐，好悶呀

我話你知 你咁係唔會令我驚架

再準備多五十年再武統香港台灣

來吧焦土

呢張圖 口交部每講一次 我就貼一次

都係個句
唔出正契弟

佢似係因為就嚟俾人踢爆依家已經有出解放軍所以講定呢句

出啦 最好日日出 全城戒嚴 我看你守得幾耐

快啲出
習狗夠閪膽

出未姐 同果200刀手一撚樣

好
老解來了我走佬
即刻返屋企訓覺

出啦

都話出 日日講又唔出 唔煩嘅咩 屌

快d

仲有見有頭髮就打嘅 少林武僧

出囉屌！好撚驚！最多咪走！睇下到時邊個仆街

出未啊？
起身解放啦～
解放閪

幾時出，我等緊

牴觸基本法不牴觸基本法

弱智，無人話牴觸從來

不過外資會走咋嘛

咁就出啦

快撚啲啦咁

等緊你出喎 係就快啦

下次pp 見梁愛詩急急腳串下佢先

一、外國從來不承認所謂基本法

二、中國是否繼續行駛中英聯合聲明，不是自己證明，而是人家評審

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

諗起坦克睇彌敦道行過就

岩 咁仲等咩 快啲出

唔出正衰女！

支持！！

好呀⋯⋯嚟啦
攬撚住班廢老一齊死
No 生果金 anymore

粱豬西係就快唔好等下個禮拜,唔出全家死絕ar

快d出啦屌你

快系d 啦屌，講經咩

出啦 講咁多做乜柒

係有條例講
如果香港情況嚴重
可以要求中央出動老解

但冇講點嚴重法
因為正常情況
老解>警
如果警方武力上唔夠先可能考慮

出啦屌你, 講左幾多個月

咁你就快撚d出啦

侵侵呢條友都係仆街黎，信唔過

法律即係警察，點會犯法姐

到時都冇基本法
緊係唔牴觸

好 支持一國一制

而家 立即 出啦 立即 解除 一國兩制 立即 收回 所有 公屋 立即 取消 所有 醫療福利

出啦全香港都等緊你出呀
咪撚笠水呀

冇人話抵觸，係攬炒。

冇牴觸呀
快啦, 唔出正契弟

咁咪出囉
唔好日日講啦 悶呀

快d出啦
屌你

不如數下高官/前高官/可靠消息
講咗出老解講咗幾多次

1次、兩次、三次、四次...

禁你集會同罷工自由就隻字不提基本法
到出解放軍就拋基本法出黎扮撚曬依法治國
屌你啦

你話冇咪冇囉
外資要走就走 話知你有冇抵觸

出呀屌你老母解放軍落黎殺完普通市民就到你班黑警

我真係好驚呀，你呢？

對自己有利嘅就永遠無抵觸基本法
真正有損一國兩制嘅就全部無抵觸

無就快撚D出啦

發夢冷靜派同我入嚟

快喇，成日嘈嘈閉

屌你就今晚出啦，快撚啲呀唔該

你咪試下出囉

支持解放軍對人民亮劍

賣淫都唔違反雞本法，你不如企下街睇下有無生意？成熟白髮，夠曬賤格

快點來吧

乜白髮老妖仲未死咩

係到刷存在感

come on
係你阿爺唔敢出啊！

出啦
反正都唔牴觸基本法

其實係咪仲覺得香港人會驚

DLLM要出就快啦 跟手啲人就出黎屌你做乜阻佢返工

佢幾時死？

快D出，我要洗牌

快啲出

得啦得啦

留返同 國際社會， 股民大商家業主解釋啦，唔使同我哋講

快啦 講太耐啦